notebook連唔到wifi 點解決？

連完wifi之後出左個三角形喺隔離
㩒入去就話「沒網際網路」
之後check網路診斷就變左

咁點可以解決？
係部notebook本身問題定係個wifi router問題？

但電話用同一個wifi係上到網嘅

各位巴絲打幫幫手
仲要上網交project

幫幫手

似係router 冇set到自動派ip 你其他機連唔連到wifi先

我前幾日喺宿舍都係咁 返屋企再用又冇問題

更新Wi-Fi card driver

去del左個wifi drive再重新開機

本身琴日都用到

唔知點解 你係有整過定無啦啦得？

已經最新

試下先

屌！我都係咁！

你解決到未？係咪都係win10？

係啊 琴晚煲完劇就冇理過佢 點知今朝就上唔到網 屌佢老母

冇整 但係今日返宿又唔得
之後我入device manager 將全部network adaptors uninstall晒再detect返就ok

我都係咁 有時就連到幾秒

我今日又得返 唔知win10做乜鳩 第一次咁

可能win10問題

我今日都得返